18歳就開始賭 你問我答

1234567890🐶🐶🐶🐶🐶⛳️⛳️⛳️

⛳️⛳️⛳️⛳️🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤓🤓🤓

Same

今日啲波點睇

想玩下🐴仔先

幾多本？
贏定輸？
淨幾多？

冇話幾多本

通常500/1000一場

通常每個月淨贏 6-7百至2-4千

未 讀書

幾歲

我好細注
至在頂癮
通常睇啱一場先買
唔會場場都買

除咗馬仔

20

馬仔最多300$一場
好少會超過＄300

18歲有乜好問
我16歲都開始買啦

報驚 16點買
除非

🤓🤓⛳️🐶🐶

入會先

幾錢會費

冇

最多輸幾多錢

今晚波馬有冇水

500

馬真係靠感覺

波就應該有 但未度